究竟1號風球仲玩滑翔傘係咩心態

明知1號風球雷暴警告都玩滑翔傘，搞到唔見左，又要煩幾多個消防員救佢，好心放假天氣唔穩定就行下街食下飯睇下戲好過啦

無風點玩

飛咗上天堂